這幅冰冷牆 怎麼鋪滿塵埃....

望著掉色的相 為何還是發著呆.......🚬

該配合你演出的我盡力在表演
像情感節目裡的嘉賓任人挑選